有冇人諗過食藍血饅頭

藍血全部無人性 有咩饅頭可食

唔錯, 突然爆左好多idea
但好取決有幾多係真藍

唔自私 唔會藍
做得藍一定好自私

具體D可以 點食

大部分藍絲人又老錢又冇 性格自私 可以點食

藍絲易呃

賣為所欲為系列
Usb 又好 筆又好 總之有幾垃圾就整幾垃圾
然後賣到貴一貴

不過藍屍廢老最後會寧願留d錢賭馬叫雞

整呢啲野肯定會比兒登仔起底恥笑

整件我支持香港警察
你可以打我了T shirt

整手機殼 藍底白字
「支持中國政法大學榮譽bó shì何君堯先生」
賣$80一個

蝕死你啦, 有L人買咩.
你唔比5舊水唔著你添呀. 仲收錢.

教你，認真想食
擺個檔，引小粉紅簽名支持
但記住當眼處放個鏡頭，唔駛著機，扮影得架啦。賣啲垃圾偽文宣，冇美感果啲
20蚊件，小粉紅驚你人面識別佢點都課金買平安。要用呢個方向先食到饅頭架

應該食唔到 係得嘅飛雞牛肉飯發咗達 根本藍絲就係自私撚